文宣唔好係炮仗到炒車!!!!!

文宣唔好係炮仗到炒車

首先有幾條片都影唔到有火光係天上掉野...
只係見到地面爆開...

仲有一條片就係示威者傘陣入面有火光...
明顯係點火之後先爆炸...

老實講,你要炮仗係點完火之後,係高空掉落黎.
仲要計好時間係地面爆開...
毅進仔係無咁好計算能力

麻煩唔好炒車...

現場地下點火一早俾人發現啦

有人唔知，係到吹話警察丟落黎

現場冇人發現有人點火，所以從天而降係比較合理

有片拍到，有人現場點火，之後爆炸。。。
係咪要上傳出黎流傳比藍絲先？

自已睇片

tvb冇講砲仗呀，係黑警宿舍呀

黑警早就出左真槍打市民，何必要係炮仗上做文章？